各位無償OT的香港人都係慈善家！

奇怪的生態，奇怪的香港

你唔見尋日馬會都排晒大隊咩

你估我想嘅咩